食左藥既陳雲d片幾好睇！

佢點會暗共嫁講晒中共拜登d衰野

d人想人格屈佢暗共

佢唔係暗共 係大中華膠

你咪五毛暗共

呢段片科普 過去4年 美國既國際政壇風雲 系唔錯既

佢認真講野就有料既
但加入太多推測 同個人幻想既部分就膠d

利申：覺得佢巔巔地
但佢2010就出本城邦論黎講自治
係當年黎講係幾有意思

今次講得算正常 香港人唯一同陳雲熱狗同一陣線既時間就係支持侵個陣

藥力過左

又來料

陳雲：明夷之年，是中美領導雙雙不明之年。今年十一月三日是美國大選，各位知道了。但今年十月底到十一月初，是中共五中全會，決定中共指定或不指定接班人、集權或放權之年，各位又知道嗎？
中美大震盪，香港夾縫中。請購國師法器，可保平安。國師護國鎮宅法器，復興神壇面書專頁，低調展示。

陳雲係引領我2010年走向本土化嘅老師， 但要知道人無完人，亦都唔應該將任何人當神咁拜。 香港人追咗咁多年星係咪時候要醒下。

人地一早一直支持侵啦
仲出書讚埋人
香港人？到幾個月前仲講緊要兩黨共識 要支持埋美國民主黨

佢最早屌防疫係用來打壓示威嫁啦

d人當佢傻者 結果599g罰得咩人最多呀

成班on9係度吹奏另一個戇鳩真係好撚好笑

你老母幾時幫陳雲吹呀
日日陳雲前後你老母同陳雲搞過野生咗你出嚟